屌你班仆街可唔可以唔好只係傾PTGF

屌你老母成班係到開乜撚「ptgf整合」
R巴開出黎都還可以 咪當認識清楚邊啲女係雞
屌你老母我打開連登熱門全撚部傾ptgf

反而一啲高質嘅post一個都冇，個撚個係到推啲ptgf post上熱門，有乜撚嘢咁好傾

利申：抨擊ptgf呢啲風氣我絕對贊同

樓主淨係上熱門

咁我諗住上得熱門嘅 應該都係啲有趣post或者高質嘅post，冇諗到熱門全撚部都係傾ptgf 搞到要係台都睇

ptgf傾多三五七日就冇人記得嫁啦

完全同意

大半版都係關於ptgf嘅post
好撚煩，有啲仲垃圾，開個post出黎起尻人ig乜相都冇就開口話人係雞，仲彈句信唔信睇你自己

仆你個街 說服人都俾啲強而有力嘅證據啊

仲要多三五七日，我覺得會skip咗好多有趣嘅post

真係好撚煩，洗撚曬版

所以唔好淨係上熱門囉

巴打教下路點先可以睇到啲有趣post

仆街唔好剩係負皮啊，有嘢大家講出黎討論下嘛